Kotta Kurg kaebas Leena Lõhmus on temal üks tükk linu warastanud ja õlgi sisse ära peitnud; peale selle on kaebatawa poeg teda wäitsega läbi lüija ähwardanud nõuab 25 rbl. ja et kaebataw tema juurest ära läheks.
Leena Lõhmus Adam Matsoni man seistes wastutas selle peale et temas sest lina ärapeitmisest midagi ei tea.
Adam Lipp tunistas: Leena Lõhmuse poeg on Kotta Kurrega tõrelnud ja on siis ka sellel nuga käes olnud.
Mõiste: Et Leena Lõhmus Kotta Kurg juures iluste mitte ühes ei sünni elama siis peab tema 8 päewa sees säält korterist ära minema.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: K. Wossmann XXX
Kohtomees: K. Iwanthal XXX
Kohtomees:
Moiste sai kohtokäijatele kuulutud ja olid nemad sellega rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
